Kuwwes kohhus sel sam(m)al päiwal.
Weel kaiwas Herra nim(m)el kubbijas, et Widrik Kirrik haino Hindrik Ham(m)ele om andnu ja nõwwap 1 Rbl.
Widrik es woi ka sedda sallata enge üttel, et ta niitmisse eest 6 punda om andnu.
Kohtu otsus: Widrik Kirri peap 1 Rbl hobbe katte näddali sissen Sõrreste herrale ärra masma.
Mõllema olliwa rahhul.
                                                     Kirjutaja H. Undritz
